eason同張敬軒是咪已經最勁嗰批

eason未爛聲時真係好勁
聲線飽滿，好有感染力
shalk we talk ，k歌之王呢啲經典歌日日聽都唔厭
但近年佢把聲好似走近下波

張敬軒把聲一路進步緊
到依家仍然好勁，live同cd嘅水準差唔多

係

dear jane ，周柏豪呢啲mk pop之流不得參與討論

呢啲歌手同eason跟hins比質素差太遠

識貨 ，如果二選一你會點揀

聽Eason 呢兩年live 其實把聲好翻好多
又實左好多
同埋技巧紥實過以前，聽下啲live cd

陳奕迅講咗想退好耐啦，依家根本hea唱 周杰倫嗰啲台灣偽人又係，去支那r人民幣鳩hea

佢2010年唱浮誇live沙聲到聽唔落耳，

係youtube聽過佢2014年唱浮誇嘅live，係好過2010嗰時好多，但係同巔峰嗰時仲有段距離

全盛嘅eason，新一代有邊個贏到，感染力感情演繹最好，得罪講句軒仔仲未做到

其實聲線會損耗，尤其係唱左咁多年，而且年紀越來越大

周杰倫真係鳩唱，成日唔記得歌詞 ，一啲作為歌手嘅敬業精神都冇

啱 ，陳奕迅把聲梗係有種魔力感染，容易引起人嘅情況，呢點唔係個個歌手都做到

軒仔，唱功不相上下但個人中意軒仔把聲多啲

但都唔好完全失哂水準
好掛住以前e神把聲

講鳩唱歌詞你估醫神冇咩

有試過，但近年好似冇周杰倫咁hea喎，

你睇下軒仔先啦 live真係正撚到爆 演唱會竟然會為歌迷改埋歌單 無返啲水準都唔會做到

聽過佢live真係正
但係喜好呢啲好主觀
軒仔係好勁，風格我都鍾意
但個人鍾意eason把聲多啲

兩個都咁優秀好難揀

軒叔啲高音真係好正

古巨基都唔錯

Eason 基仔 克勤 軒仔
呢四個真係最top
歌藝同知名度
其他根本唔同級數
出左香港都唔知有冇人識

supper呢？

宜家把聲仲撚正

講eason

學友 60歲仲開到演唱會 把聲又keep得好好 歌神之名 仍然當之無愧

學友依啲四大天王第一代 張敬軒就係接住陳奕迅個代既
只可以話 依家無人會接到張敬軒囉
彈個許廷鏗胡鴻鈞出黎都接唔到張敬軒啦
歌喉 加 歌 加 人既品格修養差多多聲啦